====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On pourrait donc esquisser le projet de ville à partir de concepts fédérateurs : – La trame des espaces libres Englobant volontairement trame verte , grands éléments d ' unité paysagère et continuité du vide , cette notion s ' appuie , fréquemment dans une agglomération , sur l ' existence d ' un maillage remarquable de grandes traverses urbaines qui pourraient , par des actions réservatoires , foncières et programmatiques , former l ' armature de tracés d ' un nouveau en ces termes dans Tristes Tropiques (1955) .
Tokens having emotion: [ Tristes ]
Lemmas having emotion: [ triste ]
Categories of the emotion lemmas: [ tristesse ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ Tristes ]
Lemmas having emotion: [ triste ]
Category of the emotion lemmas: [ tristesse ]
Total emotion lemma counts: 1

